有（仙氣）地鐵靚靚白衣天使

豬膽鼻🐽

仙？
邊撚到仙？

伏左

又擺人上網做乜鳩

負皮係送比你嘅，btw 仙你老母

咁把炮咪撚入嚟睇囉

乜鳩都放上黎，煩唔煩呀

豬光寶氣

唔入嚟睇點知你品味咁撚獨特

樓主正仆街
同埋條女一睇就知係西面摺摺聲個挺

邊到仙

咁撚厚粉

重口味 小心身體呀巴打

唔入嚟點負皮你呀

條頸好快出事

無法避免，令你沾上了污點

平胸豬胆鼻

寒背，不了

直情樣衰啦

真係成個灰姑娘既仙女咁

樓主好耐冇見過女

想知個袋係咩牌子
成日見有人咩呢款

嫌三嫌四
咪又係屌

駝背駝到...

好撚柒

呀豬呀茂都叫仙氣女神

豬西大火雞

真係好慘
無啦啦畀人影
又無啦啦畀人屌樣衰
人哋出個街啫

有無理過個女仔既感受，無啦啦被人擺上網被人屌樣衰
佢又無話自己係靚女

盲撚咗

事主真係好撚慘 比人無啦啦影 仲要擺上連登公審

連登真係好多on9立亂影人上網

琴日有個仲跟蹤一路影人

Link?

應該仔都生埋
著到成身白衣好嘔

呢度好撚仆街，成日亂鳩影人放上黎比睇踩，最慘人地乜都冇做只係正常坐車返工

係這麼醜的妞

Kate spade?

口裡說不...

好普通既女人o者ching
咁又要影相放上網
得閒出多 d 街
唔好做隱青啦